其實地球沒有你 站到虛脫便會飛

做咩事啊

我好掛住你

為何未能學會起舞便已抱緊你